有冇人試過報復前度

最後點？

純粹好奇姐 因為我好憎個ex

po圖上嚟

Details

扮同佢傾計。曖昧內容，
之後facebook sd 撚比佢個現任

試過了

一陣對方癲起上黎 放你d相上網咪好危險

當然做呢件事前 要知道對方邊個強勢d

我同果條女比我知我強勢過佢，

我當時sd 完facebook inbox 比佢之後，條女啞忍，
因為佢比我ex 食住，
我繼續照舊同ex whatapp,最後的確分左手
條女係第三者黎

好撚賤

最後無一齊返。因為我都好憎佢
但想整撚散佢地

留名學野

類似嫁禍/借刀都ok

感謝好多身有屎既揚良心發現
利申 魔法師

前排想清ex啲相 先發現原來有好多佢啲閃相 閃片
連佢同佢ex既都有

有啊 咬到撕咗忽肉落嚟
（9up)